想搵番部漫畫

淨係記得主角用劍對付好似翼龍的怪物，背境近現代未來，最后死剩佢自己就完左第一部。完全唔記得本野乜名

后你老母